《防空警報》星期日將有空襲行動 請記者及市民遠離危險區域

上次將軍澳 空投師已經出動
相信星期日會出現更多空襲行動
在此呼籲所有戰場既記者及市民
應當遠離黑警駐紮既地方最少五米
空襲有機會傷及無辜
請必需注意自身安全
留在空全地方暫避

自己人都中理伏就唔好啦

自己人都中埋伏就唔好啦

推

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN